有個難題你班連登仔一定唔撚識答

話說小弟IT狗，租左個server開論壇。

但係我啲用戶唔想睇到啲廣告，嘈左好耐話寧願比錢做VIP。

咁我計完租server錢加想賺外快，就收8蚊3個月。但係比人話我貪錢 。

各位連登仔，我應該點圍返server嘅錢？定是咪應該做善事貼錢比人上論壇？小弟不才，希望大家教我點做

連登仔應該哪我做善事

IT狗真慘

教教我

首先你要公開財務報表

無人答到